（突發）粉嶺站有狗

發夢朋友小心，有狗係粉嶺站閘口抓黑衫

Sorry無辦法影相，唔該幫手share出去

P牌推唔到

大家幫幫手

Ok

推

幫手推

屌, 依家就落街撚狗

捉定逗？

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳廣場)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (將軍澳廣場)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

堅定流

逗

唔堅切賓周

Push

推！

天橋位？

影到相既話幫幫手

閘入面

tg見到

唔該哂

狗群定幾隻？
而家落去睇下先

狗入哂Control rm，考慮小巴站出或轉往其他站出

幾隻

手足係月台直接去c出口啦

手足係c出口出，唔好上大堂

岩岩係粉嶺去上水 唔見有wo

睇圖係東海堂個邊閘內

樓上有圖，應該係入左control room

唔見有

要唔要街坊

到現場，狗毛都冇條